人民日報—反對派不但應該被取消參選立法會資格，更應該被褫奪香港永久居民身份

早晨老納

支持